50歲以上老人，同前線警員應該首先打疫苗

佢地屬高風險人士

首批到港疫苗是中國疫苗